---
tags:
  - collège
  - lycée
  - application
---

# MarkPage

Markpage est un outil libre et gratuit qui permet de créer facilement un minisite web ou une application pour smarphone, à partir d'un simple fichier en Markdown.

## Liens

[Le site](https://markpage.forge.apps.education.fr/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/markpage/markpage.forge.apps.education.fr)  [Contacter](https://forge.apps.education.fr/markpage/markpage.forge.apps.education.fr/-/issues)